世界盃十六強 驚人發現

10:00 墨西哥對巴西

墨西哥出線

━━IFC━┒
┓┏┓┏🔥┓ I再見啦…
┛┗┛┗┛┃＼😫／
┓┏┓┏🔥┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ ノ)
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻
🌴 🚶 🌴🚶 🌴 🚶
——————————
🚙 -🚓-🚚 -🚗- 🚛

有sam哥好難唔贏

我自己都買左佢冠軍，今年覺得fifa會殺曬啲大熱門。

嗯

ching你睇得好通透

堅

唔緊要啦

我地仲有日本 應該守和用12m贏既

相信我地大和

Ok

收手好嘛

燈夠未

Hi燈